唉！！比個TB送左頂綠帽比我

是咁的，唉我個EX有問題架，嗰頭我仲諗住帶佢去睇心理醫生，之後就送左頂我綠帽比我帶唉，仲要係個死TB。

我仲愛佢架，我晚晚都訓吾著，因為你。

I miss u so much, what are you doing right now.

我希望知道呢件事既人唔好講出黎，我仲好痛苦咁強顏歡笑緊

係Tb帽你
定係果碌假撚?

係比佢架車贏左我

3p

吾你老母